[泰拳打火龍] 根據經典遊戲改編的《Monster Hunter》(魔物獵人)在上海國際電影節曝光了首款預告

《魔物獵人》（英語：Monster Hunter）是一部未上映的美國奇幻動作驚悚片，由保羅·W·S·安德森執導和撰寫劇本。電影改編自同名遊戲，由卡普空、Impact Pictures和康斯坦丁影業製片，主演包括米娜·祖華域芝、柏朗·伊雲(Tony Jaa)、T.I.、朗·柏曼、迪亞哥·伯尼塔和山崎紘菜。

劇情
故事敘述一支聯合國的部隊進入了通往另一個世界的穿越口，並在那協同其住民與巨型怪物戰鬥。該世界的人類必須與聯合國部隊們共同努力守護其穿越口，以防止怪物透過入口來侵襲地球。

首款預告:

據此前日本消息，飾演AIBO的是山崎紘菜

慘遭真人化
呢兩公婆真係
我睇

第一眼以為羅莽

今次真係羅莽世界

山崎紘菜

九成爛片
個導演垃圾黎

條預告片好唔掂喎

垃圾改編，浪費金錢

不如整套3G電影仲好啦

仲衰過game入面d動畫

Aibo

條trailer好趕客

不過aibo

裏會長

Aibo冇波仲慘過奶茶無奶